今日去咗遊行好心安理得

覺得自己都叫做咗啲野

呢d就係和理非抗爭既好
昶本低，門檻低
令你問心無愧
班本土狗成日唱衰和理非

你做左虧心事咩而家？
我唔去都好happy喎

其實你有料可以另外號召人一齊勇武
無料你除咗屌之外咪又係咩都做唔出

本土狗你傻撚左？